[Kpop]覺唔覺兩倍速舞已經跳爛晒

一開始睇係幾有新鮮感
全隊人跳跳下亂咁黎係幾好笑
兩倍速舞就係要見到啲團跳唔黎先好睇

自從Gfriend完美完成兩倍速舞多人講
其他團就開始跟風
而家幾乎個個團cb都一定會跳咁滯
根本冇晒原意
明顯預先練過晒先出黎跳
我要睇完美兩倍速
將啲live較快兩倍咪得
使咩你地咁辛苦走去練

係 而家應該要三倍

四倍啦

最on9係週偶個乜9過山車舞蹈

Gfriend真係好屈

係咁轉歌嗰個先好睇，整埋d on9野

紅色有角

周偶宜家真係好悶…
隔離idol room同主持嗰啲互動先係最正

要跳光速屌西舞

周偶係舊主持打出黎
冇左佢地就什麼都不是啦

有hit過?

金申英真係回曬塘，佢自己都知減肥減到人氣都跌，可能連信心都冇乜，唔敢亂爆肚

建議加個兩倍唱

weekly idol不嬲都係睇互動
但俞世潤同金信英真係冇火花

所以而家應該要倒番轉, 跳半倍速舞蹈..

我覺得係週偶死左，所以兩倍速舞唔HIT

之前有個係聽住第二隻歌黎跳番自己舞果個都幾有趣

兩倍速去到第三四隊開始做就知會變公廁環節
得番睇d老團跳先有期待
期待佢地跳唔到
其實random play dance都係睇d出左好多主打嘅老團先正